牛仔褲褲腳甩色落白波鞋度

求救
今日著左條長褲咁就pk了
我對鞋仲要係新
點抺都冇用

有冇人

塗改液咪搞掂

圖?

假皮冇得救
布拎去漂啦

Yeezy都係咁著啦

中過同樣伏 無得救 只可淡化

點樣淡化

染到成隻變藍色咪得